蕭生回覆大j!!笑撚死！

話說大j想要個夾！！

蕭生留言話每隻夾100蚊

呢d pr真係好貼地

佢咁老都識玩pr

大J都好睇…

死偽黃J
垃圾

屌你居然唔係貼蕭生條link，你呢D PR炒得啦!明天唔駛再開工出post 啦!

7分鍾